1Q題 右邊JJ冇地方住

諗起個答案就笑死

左撚住晒

左撚住曬

左撚住曬
秒

樓上全錯

你咁叻 你黎囉

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為JJ冇分左右 唔合理啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

多謝大家

善心打破

崩潰

尷尬囉

樓冮係胖虎？

漏左輕鬆啦柒頭